{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044045",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 루나힐풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。慶州ルナヒルプールヴィラです。 お知らせによると、客室の整理時間は午前11時から午後3時までとなっています。 この時間を守らないと、午後3時以前には入室が難しい場合があるそうです。 また、22時以降に到着する場合は事前に連絡を取らなければならないそうです。 9月からはぬるま湯を利用するために5万ウォンの費用が必須で賦課される予定です。 訪問者のレビューを見ると、この宿は広いプールとモダンな雰囲気のきれいな部屋、そしてソンデマル灯台の近くの位置などが魅力的だということが分かります。 また、海が近く、価格も合理的であるという利点が言及されました。 宿内にはプール遊び施設のエアバウンスなどがあり、子供たちに人気が高く、全般的に親切なスタッフや施設も満足しているようです。 でも宿には水圧と温水に関する問題、そして清潔度の管理が残念な点があるそうです。 しかし宿自体の施設は良く、一軒家の客室やトイレなどの便益施設も充実しているそうです。 結論的には宿泊施設自体は満足できますが、清潔と管理にはもっと気を使わなければならないと思います。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "整理時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前11時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "整理時間を守らなかった場合、入室が難しいですか？",
            "answer": "はい、午後3時以前には入室が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "事前に連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を利用するための費用はいくらですか？",
            "answer": "9月からは5万ウォンの費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿の魅力的な点は何ですか？",
            "answer": "広いプールやモダンな雰囲気のきれいな部屋、ソンデマル灯台の近くの位置などが魅力です。"
        },
        {
            "question": "この宿の利点は何ですか？",
            "answer": "海が近く、価格も合理的です。"
        },
        {
            "question": "子供たちに人気の施設はありますか？",
            "answer": "宿内にはプール遊び施設のエアバウンスなどがあり、子供たちに人気があります。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフや施設は満足していると言われていますか？",
            "answer": "はい、全般的に親切なスタッフや施設に満足していると言われています。"
        },
        {
            "question": "宿の問題点は何ですか？",
            "answer": "水圧と温水に関する問題、そして清潔度の管理に問題があると言われています。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 313
    }
}